港台被拒於壹傳媒大樓外進行採訪

官方傳媒唔俾採訪官方記者會

成班都係狗黎

RTHK都唔叫規模大
講出嚟都俾人笑

打壓新聞自由緊係唔比採訪啦

變撚咗支那咁

港台規模一定大，即擺明同你講唔好阻住佢

官媒都唔俾呢件事幾好笑
全面架空港台

推
需要全部狗嘅所有資料

Pprb =真理部

係咪鳳狗衛視又入去拍第2套戲呀

光日星辰？

又多一單！

on9

冇得入去嘅傳媒一律可以被視為公正中立嘅媒體

次次都選擇性

官方電視台俾人話唔夠大

美國幾時將黑警列做恐怖組織？

只邀請？
新聞自由洗你邀請？？？

變得好快

CLS
成班狗真係好癲

惡過皇軍

應該禁止所有狗入境

下一步係咪搜港台大樓

採訪新聞都被拒

有邊間本地傳媒規模大得過RTHK?

咁邱騰華要負責任啦

公共關係科 就係同你講 你無關係

CCTVB

過多兩年換個奶共台長，就通行阻
屌你老母

係咪即係要大量增加撥款 以免俾皇軍話唔夠資格採訪

大唔得幾多，RTHK仲做埋電台

真係痴鳩線
洗撚你批？
話時話有邊啲紅媒俾入？

成班狗無隻係無辜

咁俾唔俾蘋果採訪？
不如都唔俾呀

邱狗管理不善

即係唔岩聽既唔俾入
全世界都反緊你地呀，3萬隻狗，繼續自己打j 啦

歡迎用popo黎試無人機

成班仆街應該好快入制栽名單

新聞自由洗撚要你黑警邀請

我話係就係

隔籬星島係咪可以獨家了

返唔到轉頭，香港有人吹大左

上次唔被高登等採訪就話冇登記
今次唔比立場，獨媒，RTHK又話唔夠位又點點點
依d行為未就係打壓新聞自由lol

官台都無份

Push

有撚病

On9 叫國際相信喎 點撚樣相信呀

其實有邊間入得 連蘋果員工都唔比入

人地有逼逼猖奴 緊係最大

咁你又啱，狗狗應該覺得大公文匯係香港最大報紙

Pprb

比中央台做曬佢囉

成班都係傻嘅

好心都搵個好啲理由啊

證件又無，又賊眉賊眼
打佢老母臭閪假警察

呢單都要推上twitter

推

一制FCed
差在未當街當巷郁記者

Push
成班onl9

意譯：邊個媒體肯做三萬隻曱甴嘅狗先比入
新聞自由喎，食屎啦

啲差佬真係傻撚左

Dllm

大唔大台, 知唔知名都無所謂.....最重要係後面兩個原因...

玩到咁，不如直接宣布一國一制啦

搞得蘋果即係打鑼打鼓話比人聽香港冇新聞自由
之後乜都做得出

講完自己會唔會想笑其實佢明唔明自己講乜

基本法? 新聞自由? 咩黎架? 食得架?

都要多得呢個官媒唔係政府喉舌先有咁荒謬嘅事發生

蘋果自己會唔會都唔採訪得 要喺入面比佢趕返出嚟

十幾個記者會阻到皇軍百幾二百人做野咩~?!?!

定係驚俾記者影到D 下三流手段?!

根本講咩都係藉口
講就講唔搜編輯部，去到又亂鳩嚟

講就講尊重記者
出到嚟又搞鳩人又唔比人採訪

軍政府呀，權大撚過777

即係睇心情做野

做乜無東方大公文匯點新聞㗎

新聞自由

想睇rthk個記者同隻pprb狗女講 「我官媒嚟㗎喎」 佢會點應機

港台某程度under政府㗎喎
班狗作反？

有免費電視廣播牌照都唔夠大

好大嘅官威

黃絲嘅自由唔係自由，藍屍因為差佬成日搞事唔敢出街就係冇自由

Twitter見

政府傳媒唔俾政府採訪

第二輪制裁一定要有呢條友

即係唔妥你就唔俾你入

癡撚線

從來無當rthk係官媒

李桂華見記者時，警察公共關係科亦審查現場傳媒，僅容許「本地、規模較大」、「不會阻礙警方行動」及「不威脅警員安全」的傳媒，接近壹傳媒大樓，採訪李桂華。多家網媒、包括香港電台、《立場新聞》、《香港獨立媒體》等記者均被拒採訪，而 TVB、商台、有線電視、《NOW》、《香港01》、《東方日報》則可入內。

另外警察公共關係科又向香港電台記者稱，由於現場並不寬敞，只能容納少量傳媒，故揀選「過往警方行動中沒對警方帶來阻礙和威脅」的傳媒入內 ...

(Source：立場Facebook)

push jor sin

佢會叫你去王喜個記者會

#請廣傳

曾受蘋果及壹週刊訪問過嘅手足
或申請過蘋果基金嘅手足
請先清屋確保安全

#有人被制裁嬲嬲豬
#拎黎老闆嚟出氣

呢啲卒仔唔夠重要

得TVB 文匯 大公 星島 東方入得

打壓唔緊要，不過打壓官媒都係第一次聽

奶共就是大

唔比官媒採訪係咩玩法？？

係賤種狗

狗

好撚肉酸呀死黑警

小學雞到

其他媒體記者正仆街+ON9
今日唔出聲, 他朝賓州也相同

廢媒認證

官方媒體都唔比，呢個子彈又幾好用喎

已經去到唔比采訪

仲要係度揀

以後淨係揀官媒咪得

傻撚左

Minitrue

仲有人覺得香港有新聞自由

咁rthk實際真係官媒嚟
rthk員工 都係公務員嚟

唔當佢係 唔等如佢唔係

rthk咪官媒

官媒不及黨媒親

支那01

黃絲豬到今日都仲問緊香港點解變成咁

仆你個街尋日都仲有所謂黃到金區議員endorse黑警炎症執法

真
我地眼中依啲仆街係要第1個死
但美帝眼中真心who ?

又話地方細所以唔俾咁多人入既

港共點都會做核突野
最緊要將呢d核突野推出國際

政府媒體都比狗話唔夠班

你哋班畜牲賤種警狗

得tvb，白粉叫大

港台最大咁濟啦

一係全部唔比入喇

入到200隻入唔到一位記者

大條道理打壓新聞自由

支01都大過RTHK
好心作都作個好啲嘅原因

巴打好撚醒喎，咁你係唔係覺得合理？

入蘋果採訪要警狗批准

戇鳩狗

新聞自由？

共產黨會同你講理？食懵咗？

tweet tweet tweet，唔係淨係係連登推

官方阻止官媒

推到全世界都知死黑警幾仆街

ministry of truth

Associated Press都唔比

無人覺得
不過班狗唔可以用呢個做藉口

？咩理由黎？？？？？？？？？
有冇法律基礎
冇就jr啦屌

笑咗

On撚9
採訪自由啊仆街

dllm 邊L到有新聞自由

仲有得選擇傳媒
狗權大過天

港台都唔俾就唔關係唔係大台事啦

freedom of press

共媒

軍政府最大
港台都係under黑警

港台都唔係知名大台？
成班食飽狗糧冇屎屙，一次又一次打壓新聞自由

同中國一撚樣咁衰
唔聽話冇得採訪cls

2020年
仲有人覺得班狗「唔可以」講大話/搵藉口

Twitter

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

我敢講下一步就係封鎖互聯網

咩班popo識睇英文咩？咪求撚其摷幾摷

人地擺明話畀你聽pprb係唯一嘅官方傳媒

撐我先比入場
係唔係啲尖銳問題自己都唔知點答

狗改不了食屎

推撚左先

巴打好醒

推上國際

所以就啞忍當正常？

咁把炮要邀請
咪撚去啦好心
不過香港啲19傳媒實唔會

所以咩都唔使講，共產黨係咁，係唔係？
樓上只係講左句常理出黎，你就衝出黎笑，笑乜撚野，懶鳩醒咁

police state

狗黎

俾大家知道香港幾撚自由

門都唔擺，直接軍政府式經營

政府機構都入唔到

之前d狗咪係街同記者講話無新聞自由囉
話黑警批准先可以採訪

個 madam 講mud 9 嘢

係
佢意思係咁

新聞自由一下無左啦

香港已無新聞自由

只有東方 大公 文匯 先係官媒

林奠：我見唔到香港人邊方面嘅自由有被剝削

CLS 港台都拒絕
係咪因為無賣恒馳廣告？

玩完啦香港
就係俾中共同依班狗

官方新聞台都唔俾入，點樣講得通？

港台都唔俾 垃圾黑狗

🤬

今次真係幫唔落你地

巴打真係醒
唔准你咁樣講佢

分分鐘有線都入唔到去
得camman入到 商台幫佢揸咪

特務犬？

唔係懶鳩醒
而係對香港已經死心
任何嘢望落去只係笑話
每日聽新聞聽到偏頭痛，住喺呢個地方好辛苦

國際戰線。

遲早禁1984

831 個招

仲話尊重新聞自由，我屌你老母啦

Btw CCTVB有份發現鬼
阻礙過popo扮手足係咪都無得入？

港共政權真係要多謝呢啲咁有奴隸精神嘅人

明白架巴打

因為頭條新聞唱衰黑警
所以無王管既狗狗一定用盡方法玩鳩港台

新聞自由一早冇左

仲問 梗係今上喇
擒賊先擒王
呢d小卒等蕉土重生一齊問斬唔犀

up

又送子彈 加速

非牟利公營機構
有三個頻道嘅電視台
有兩個電台頻道
有862個員工
然後班狗話淨係畀規模大嘅傳媒
但唔包括港台

twitter任務要人

睇得出PK 鄧好撚嬲
今日又曬馬又剩

係衰過

黑警死全家

打壓傳媒正常化

跟係先俾大公，文滙，人民日報先啦

新官媒： 紅媒先入得

同國際交代官方傳媒同官方不同立場所以否定佢？

踐踏基本法

暴力極權

等死啦！死黑警，一切還是剛剛開始 !

擺明唔比D佢覺得寫臭佢既傳媒，鏗鏘集721果隻車到啪啪聲

下次到去港台拉人

痴線
等同日日好多人強姦
你再麻目到覺得強姦成常態要習慣一樣

轉軚

應該無比蘋果入去

現場並不寬敞
咁又派200隻狗去

狗急跳牆就是倒台之時

Retweet

笑撚左 原來係保家衛國嘅牛屎佬

cls

喺班狗眼中 得佢濕鳩PPRB LIVE係傳媒
Condition到見到反光衣就亂咬㗎喇
仲有港台點止2條電台頻道呀

警甴

文匯大公 hk01 後加cctvb
成個國家文宣機關 邊個夠佢地大

新聞自由已經變左笑話

得黨媒可以報新聞

唔好侮辱啲狗啦

打工打到咁撚仆街出賣良心
真係同第三世界嗰啲助紂為虐嘅軍閥嗰啲小犬牙一樣

Dllm 不寬敞咪去啲寬敞啲地方開記者會囉

警隊咁多budget
唔係連個大啲既地方都安排唔到啊

我剩係希望班官有朝一日晴天都會俾雷劈

港台突然又唔係官媒啦?唔比人採訪官方記者會

方丈

721唔見人，嘩嘩國安法，好多黑警交叉感染，3萬中

如果你今時今日仲覺得對家有底線
你作為市民只會繼續俾人無底線地強姦落去

咁算唔算反政府
可能會顛覆國家政權

點只港台
法新社
美聯社
路透社都入唔到

推爆佢啦

成單嘢最荒謬係
港台係政府部門嚟 記者有可能係公務員
一個政府部門唔承認另一個政府部門
市政局殺局之後我都未見過

佢咁樣咪就係共產黨最想要嘅效果
直頭打壓到有班人麻木哂 習以為常
再同班未放棄嘅人講你地仲覺得有自由？無架喇
正一痴撚線 放負狗我dllm
帶頭做順民 食屎啦

係想大家唔好再坐喺度
有嘢做到就試下做

赤裸裸地打壓新聞自由

官方傳媒

tweet!!

即係有人見到強姦案發生走去舉報
然後你再講 仲有人覺得強姦唔會發生
你都好癲下 自己都幫手洗自己腦

3萬隻狗
採訪要你批准？

用下腦講嘢
你好撚顛

連登仔都唔係好知咩係news agency啦
更何況狗
到時個情況應該係咁：
狗：邊個台呀 邊份報紙呀
人：路透社Reuters
狗；我問你邊個台呀 社乜撚呀
人：Reuters呀 通訊社嚟
狗：我理得你係咩社 總之唔係報紙電視就係假記者，有冇記協證明呀
人：國際傳媒嚟㗎 你阿爺未出世就有路透社
狗：阿sir做嘢唔駛你教 身分證

新聞自由冇削弱喎

唔好意思
淨係識香港電台第一第二台
啱啱search返先知原來有七條電台頻道

啲狗真係上錯你個心，話唔畀就唔畀

遲下會唔會好似運動會咁

大會指定傳媒............

推光復香港 時代革命

而家已經係咁

呢個要上Twitter

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

本台一度未獲進入壹傳媒採訪區 警稱視乎知名度及規模
2020-08-10 HKT 12:41
分享工具 facebook twitter

現場的警方傳媒聯絡隊成員表示揀選傳媒進入採訪區的原則，是視乎本地知名度、規模比較大。（譚淑琪攝）

警方繼續封鎖壹傳媒集團將軍澳總部調查，包括本台記者、網媒《立場新聞》和其他網台記者等一度未能進入正門的採訪區。

本台攝影記者當時得知警方國安處高級警司李桂華將會就搜查行動見傳媒，要求由壹傳媒集團將軍澳總部的後門前往前門的採訪區，警方表示安排中，直至見傳媒的環節完結仍未獲安排。本台另一隊採訪隊到場，向現場的警方傳媒聯絡隊成員查詢原因，她表示，揀選傳媒進入採訪區的原則，是視乎本地知名度、規模比較大，以及在過往警方行動中沒有造成阻礙，或者威脅前綫人員安全。

其後經過協調，本台記者及攝影師獲准進入採訪區內採訪。

民建聯助選團背心

係既話邊個拉？ 係咪你去拉?

不如直接搜美國領事館

P

圍爐

間間茶餐廳部部電視機都長開播住乜野

好大嘅官威呀，包大人

仲係地底泥

新聞自由俾人係鞭完再鞭

賤狗有樣睇

你意思應該係 「黨」媒

班狗d 手套會唔會武肺

杯得香港曱甴記者會未？

如果真係放返港台入去, 咁再次證明前線狗同冷氣狗次撚次都係你有你講佢有佢做

係
淨係文滙大公個d入囉

港台點止係最大
攪清楚 港台係官媒嚟
港台員工 仲要係公務員嚟
rthk 同d狗 基本上係同事嚟

CLS...

香港·完

Push
CLS

垃圾狗

班狗自己起個傳媒機構，以後唔比任何機構採訪
資訊統一經由狗方(官方)發出

咁咪得囉
班狗都係想咁姐

香港有新聞自由

仲有升到

Local星島日報真係得中小學雞要訂
同埋放榜日考生會買之外 極少見人揸住嚟睇
大公文匯都尚且有得免費拎
廢老買東方居多

係港共政府
支那化中

推上國際！

不斷加速，坐穿梭機都追唔到。

不要麻木呀各位
我地未死心
仲有得再戰

打到我地呢代死晒再算

屌佢老母

根本已經冇曬新聞自由

港共高官攬炒黑警
怕制裁影響軍心
搞蘋果等攬炒

華春瑩 緊爽 123456

只批準冇報導告警暴同721警黑合作嘅傳媒採訪

Bump

清，你還有國安法

btw新聞自由係基本法腐乳可能真係食得

藍屍廢老用唔用逼逼倡奴？

以後大家叫蝗蟲狗 有共鳴

不過 過多4 5 7年，香港人都會忘記 正係得返連登圍爐。

黐孖筋
HK01 只係網媒嚟
反而政府出錢, 香港唯一嘅官方電視台唔俾入

我哋都係跟order做野 唔好阻住我哋做野

就係想聽呢d
大大聲聲對住個鏡頭講就啱

push

其實呢個都要推
話晒政府新聞機構

垃撚圾

Sor，家下就係官媒都唔比

好醒喎
咁以後咩抗爭都唔洗做喇
傻鳩

文匯大公最大